情緒病跪求CP介紹～

如題，有冇曾經或者而家患情緒病有睇緊CP嘅巴絲可以介紹俾我？重點係睇完覺得病情有好轉

幾多筆直

$2000以內，最緊要係搞得好個病

巴打介唔介意講下佢收費大概幾多？係咪睇完病情真係有好轉？

新生會

幾錢？睇完有用？

無追po，唔知你咩事，唔敢講有無用
詳情可睇呢度

唔平 要加油